0:システムの情報を出力します
2:	ＤＸライブラリ Ver3.05e
3:	論理プロセッサの数 : 4
3:	ＯＳ  Windows7 ( Build 7601 Service Pack 1 )
105:	ＣＰＵ動作速度：大体2.26GHz
106:	ＭＭＸ命令を使用します
106:	ＳＳＥ命令が使用可能です
107:	ＳＳＥ２命令が使用可能です
108:	ＣＰＵベンダ：GenuineIntel
110:	ＣＰＵ名：Intel(R) Core(TM) i5 CPU       M 430  @ 2.27GHz
111:ＣＯＭの初期化... 成功しました
126:メモリ総量:2994.67MB  空きメモリ領域:935.91MB 
127:タイマーの精度を検査します
128:精度結果 更新回数 マルチメディアタイマー：0  パフォーマンスカウンター：60
128: パフォーマンスカウンターを使用します タイマー精度 : 2208.359000 KHz 
130: ソフトの二重起動検査... 二重起動はされていませんでした
132:ウインドウクラスを登録します... 登録に成功しました
133:ウインドウモード起動用のウインドウを作成します
137:ウインドウの作成に成功しました
205:ＩＭＥを無効にしました
207:ウインドウスタイルをウインドウモード用に変更します... 完了
208:DirectInput関係初期化処理
209:	DirectInput7 の取得中... 成功
220:		引き続き初期化処理... 初期化成功
243:	ジョイパッドの初期化... 
253:	入力装置を見つけました
255:		デバイスの登録名:JC-PS102U
255:		デバイスの製品登録名:JC-PS102U
256:	周期的エフェクトの作成に失敗しました。
258:	ジョイパッドの追加は正常に終了しました
260:	入力装置を見つけました
262:		デバイスの登録名:JC-PS102U
263:		デバイスの製品登録名:JC-PS102U
263:	周期的エフェクトの作成に失敗しました。
264:	ジョイパッドの追加は正常に終了しました
265:	ジョイパッドの初期化は正常に終了しました
265:	マウスデバイスの初期化... 初期化成功
267:	キーボードデバイスの初期化... 初期化成功
269:DirectInput 関連の初期化は正常に終了しました
270:DirectSound の初期化を行います
271:DirectSound インターフェースの取得を行います....  成功
274:引き続きインターフェースの初期化処理...  成功
384:	DirectSound デバイスを列挙します
385:		モジュール名:                 ドライバ記述:プライマリ サウンド ドライバー 
386:		モジュール名:{0.0.0.00000000}.{31113849-aacd-49dc-8454-33bbeb284ad5}  ドライバ記述:スピーカー (Realtek High Definition Audio) 
387:	最大サンプリングレート:200.00KHz 最小サンプリングレート:0.10KHz 
387:	総サウンドメモリ領域:0.00KB 空きサウンドメモリ領域:0.00KB 

388:	利用可能サンプリング精度
389:	 プライマリ １６bit = OK  ８bit = OK 
390:	 セカンダリ １６bit = OK  ８bit = OK 

390:	利用可能チャンネル
391:	 プライマリ MONO = OK  STEREO = OK 
392:	 セカンダリ MONO = OK  STEREO = OK 

393:DirectSound の初期化は正常に終了しました
395:DirectDraw オブジェクトの取得を行います....  成功
398:引き続き初期化処理... 初期化に成功しました
421:IDirect3D9Ex オブジェクトを取得します.... 成功
426:IDirect3DDevice9Ex オブジェクトを取得します.... ハードウエア頂点演算を使用します
723:成功
723:Driver:igdumdx32.dll  Description:Intel(R) Graphics Media Accelerator HD
724:画面のフォーマットは D3DFMT_X8R8G8B8 です
724:Ｚバッファのフォーマットは D3DFMT_D16 です
725:16bit カラーフォーマットは D_D3DFMT_R5G6B5 です
726:32bit カラーフォーマットは D_D3DFMT_X8R8G8B8 です
726:アルファ付き 16bit カラーフォーマットは D_D3DFMT_A4R4G4B4 です
727:アルファ付き 32bit カラーフォーマットは D_D3DFMT_A8R8G8B8 です
727:アルファテスト用 16bit カラーフォーマットは D_D3DFMT_A1R5G5B5 です
728:アルファテスト用 32bit カラーフォーマットは D_D3DFMT_A8R8G8B8 です
728:ＤＸＴ１テクスチャフォーマットは D_D3DFMT_DXT1 です
729:ＤＸＴ２テクスチャフォーマットは D_D3DFMT_DXT2 です
730:ＤＸＴ３テクスチャフォーマットは D_D3DFMT_DXT3 です
730:ＤＸＴ４テクスチャフォーマットは D_D3DFMT_DXT4 です
731:ＤＸＴ５テクスチャフォーマットは D_D3DFMT_DXT5 です
731:描画用 16bit カラーフォーマットは D_D3DFMT_R5G6B5 です
732:描画用 32bit カラーフォーマットは D_D3DFMT_X8R8G8B8 です
733:描画用アルファ付き 32bit カラーフォーマットは D_D3DFMT_A8R8G8B8 です
733:描画用ABGR浮動小数点16ビット型カラーフォーマットは D_D3DFMT_A16B16G16R16F です
734:描画用ABGR浮動小数点32ビット型カラーフォーマットは D_D3DFMT_A32B32G32R32F です
734:最大テクスチャサイズ　幅:4096 高さ:4096
735:テクスチャステージテンポラリレジスタ：使用可
735:減算合成のハードウェア対応：ネイティブ
736:頂点シェーダーバージョンコード：300
736:ピクセルシェーダーバージョンコード：300
957:バックバッファロック転送の時間:68993nsec  一時的な描画可能バッファを使用した転送の時間:954nsec
958:バックバッファロックを使用しません
959:Ｚバッファを作成します.... 成功
972:プログラマブルシェーダーを使用します

1060:フォントの初期化を行います
1064:フォントの初期化は正常に終了しました
1065:文字コードバッファの初期化を行います... 完了しました
1731459:ウインドウを閉じようとしています
1731469:ウインドウが破棄されようとしています
1731470:ソフトを終了する準備が整いました
1731550:フォントの初期化を行います
1731551:フォントの初期化は正常に終了しました
1731552:Direct3DDevice9 の解放 3
1731562:Direct3D9 DLL の解放 4
1731564:DirectInput 関連の終了処理... 完了
1731679:DirectSound の終了処理は正常に終了しました
1731698:
1731699:Alloc memory dump
1731700:	Total size:0(0.000kb)  Alloc num:0
1731700:
